# JE 140

## Задачи Первого модуля

1) Задание
    * Создание мультимодульного проекта с помощью Maven
    * Название модулей: module_1, module_2, module_3, module_4
    * В каждом модуле должна быть идентичная структура корневых каталогов
        * /src/main/java/by/ita/je/
        * /src/test/java/by/ita/je/
    * Каждый модуль полностью независим и собирается в jar файл
2) Задание
    * В модуле 1 создать класс M1App.class в котором реализовать пустой стартер.
    * В модуле 1 создать класс FirstService.class
      * Класс должен содержать метод, не пустой с минимум 1 параметром, 
        без использования примитивных типов
      * Напишите тест к этому методу.
3) Задание
    * Подключить репозиторий к своему проекту
    * Сделасть запрос на добовление изменений в ветку с вашей фамилией
    * Пройти ревью и получить разрешение на слияние вашей локальной ветки с удаленной

## Задачи Второго модуля

...в разработке